有市民擔心身份證副本不是certified true copies 有可能拎唔到$4000

政府為左唔派錢想玩到幾盡？

就算學資處都唔使certified true copy啦。雖然可以去民政處搞，但有無咁嘅必要？

咁樣玩民政處班友
做到嘔茄

俾幾百蚊律師做certify 囉

好難講

可能有九成申請人申請失敗

麻撚煩 點解唔引入社會公民信用系統

引你老母

話明副本，點解要Cert？

夠18歲未呀你

做緊政府工，講到明收副本既野我地都唔洗Cert
係收正本但有特別原因交唔到，要用副本代替先Cert

自稱政府工，報得警

咁樣造9民政處？

我期待你報警呀，睇下我係咪真係做政府

你咩職位咩部門？我要投訴

叫班低賤拎到4000嘅垃圾寄正本過去囉

班廢佬為左果4千蚊幾個月食唔安訓唔落

你個破產主任

有留電話 唔夠資料會叫你去補交

lm

無市民理